(痴線佬) 美國佬教你如何100%戰勝街頭打鬥

真。必勝

其實點解咁驚

tdreamgmail10 個月前
This doesn't work in prison

Old news....

外國咁多高質youtuber, 邊得閒睇得咁多

GAY

笑死
如果遇著個hehe會唔會追番佢轉頭

點會

有無人可以解釋下 唔明

wow

你見到有人露j 同你打 你都會走 因為唔知佢係咪變態

因為除左打輸， 仲有機會爆菊， 額外賭注你玩唔玩?

呢招對啲一時衝動想打鳩你嘅人就有用
真係立心要打柒你嘅未必會走 最多呆一呆

呢招同相撲用嘅貓手差唔多原理
都係專登做啲對手預計唔到嘅野嚟迷惑對方
迫對手諗下你會唔會係痴線嘅、會唔會有更多怪招、個目的係咩
繼而動搖對手嘅信心

所以如果人地係一心要打鳩你嘅你咁搞一搞佢可能打得你再甘啲

點解驚